跟開達哥都知佢公關一向好勁 今次應該有生命威脅

backup佬事件唔追究
傘運休台
今次都有出聲 係保守左少少
估計達哥俾人威脅得好緊要
動漫節現場應該會交待 希望大家多點支持 少點謾罵

動漫節去撐貿發局？